［突發！］召喚迦密柏雨校友！！

代朋友出post

=============

大家都知最近號稱宇宙最乖既迦密柏雨同學仔
又被爆頭又被拘捕
多得校長同一眾老師全力支援同學
更加發表左全宇宙最優質最有愛既聲明
一眾校友紛紛表示 我係CPUer 呀hi

咁最近得知原來CPU的辦學團體
基督教興學會 ESDI
內部強硬派對校內罷課有啲意見
認為學校應全面禁止同學仔的罷課行為

所以一眾校友決定發起實名聯署
除左高度表揚CPU全體教師既高質表現
再大大力聲援埋同學仔既發聲權利

讚賞學校春風化雨 令同學可以全面發展德智體群美靈
全體師生都活出明道律己 忠主善群既校訓

聯署條link 響度

聯署會開放到 9月17號
收集完畢就會列印出黎
郵寄或遞交興學會執行委員會主席關繼祖教授

CPUers 快啲入黎同我簽左佢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

橫線以下為聯署信全文。

———————————————

基督教興學會鈞鑒：

我們是一群迦密柏雨中學的校友。近日，我們得知母校師弟妹因關心社會而嚮應呼籲，參與罷課。數位師弟妹更在本區參與和平活動時被捕甚至受傷，輿論紛沓而至。故特此來函，感謝 貴會的體諒，並表達對母校校長及一眾師生的支持。

黃偉強校長在事件發生以來無懼壓力，四出奔波，克盡己任，實為教育者的典範。 校長和老師對被捕學生的愛護和體諒，更彰顯了基督大愛，這亦是一眾校友於不同時代的迦密柏雨也感受到的同一份愛。

縱使外界輿論紛紛，但迦密柏雨的精神，迦密柏雨的風骨，只有迦密柏雨師生和校友才最清楚。一眾校友為表達對母校的支持，九月九日齊集校外築成人鏈，寓意團結一致，支持師生，守護母校。巿民大眾都對我們表達支持，甚至有不少街坊沿途打氣，肯定迦密柏雨多年來的教育工作。

如母校所發的新聞稿所言，現時社會氣氛敵對，同學受傷被捕更令全校師生、家長及歷屆校友心情沉重。展望前路，最重要的是母校繼續秉承 貴會的辦學宗旨，按聖經教導讓同學在德、智、體、群、美、靈六方面都得到全面栽培，長大後能立身處世，關心社會，榮神益人 。校友亦會銘記「明道律己，忠主善群」的校訓，繼續追求真理，關心社會，守護母校。

我們感謝 貴會多年來對迦密柏雨的支持。懇請 貴會繼續與校內師生患難相扶，讓迦密柏雨繼續在區內甚至社會上作鹽作光。

敬頌
鈞安

一群迦密柏雨中學校友

二零一九年九月十二日

自推 1/20

自推 2/20
CPU 人呢

CPUers Assemble

快啲入黎呀CPU人

幫推

CPU CPU

多謝你

P牌校友幫推

推撚爆佢

pushpush

填左！！！

多謝各位幫推
記得聯署埋

push

入黎聯署啦迦密人

推

For truth and right
here Carmel e'er shall stand

聖道友幫推

柏雨校友推

聖道校友幫拖

主恩校友幫推

多謝各位幫推

CPU人 聯署呀

我係CPUer 呀hi

唔係校友 幫推

in dauntless pursuit of Love and peace

loyalty full, may God be glorified

and honest upon the mount shall fall

推呀
Come on CPUers

推呀，但我P 牌推唔到呀

Done! 召喚Cpu人

推
迦密柏雨 加油

For truth and right, here Carmel e'er shall stand.

CPU! CPU!

For truth and right

For truth and right, here Carmel e'er shall stand

In Caramel e'er shall stand!

義人的路 好像晨曦 漸漸照亮 越照越明

姐妹校幫唔到你

迦密仔快啲聯署
支持優質CPU師生

幫手推已經好好

憶當天的那段舊夢，祂仿似與我夜裡共行

推！已簽！

pish

在小時候我常夢見聖誕夜

呢首最rock

Loyalty full
May God be glorified

掃咗佢個名單一輪
呢一個應該重點
徐奇榮先生
研究吓

CPU人

Push

And honest, upon the mount shall fall.

Who made the mountain?
Who made the tree?

收到

姓黃嗰件
居然退咗休打唔入辦學團體
又冇仔女
成世為乜

唔係校友

但幫推

係校友就做嘢喇

幫你再推

Who made the rivers flow to the sea

推！！！
FOR TRUTH AND RIGHT！

真係you never find and cannot tell anything else to do 喇

and who sends the rain when the earth is dry

要有教育出版中人幫手
側一側呢啲團體有冇收回佣各樣
一單都KO佢

For truth and right, here carmel e'er shall stand
推

somebody bigger than you and I

姓徐嗰件
基督少年軍
藍LUN到閪
咩叫境外辦學
係唔係返大陸起學校

師兄知咁多內幕

CPUers
宇宙最乖

公開資料嚟架

屌佢老母化啦

堅。宇宙最乖

For truth and right, here carmel e'er shall stand
推爆啦 仲等？

迦密人幫推

其實如果係寫俾基督教興學會，咁佢轄下嘅所有學校嘅學生同校友聯署都應該得？人數多好多喎，或者再整多個聯署？

例如，小學就剩係限畢業後已成年校友聯署（set 喺2009年之後畢業之類），中學畢業就冇限。咁樣個voice同power會大好多。

拋磚引玉。

讀左咁多年真係冇邊行邊吃 水都唔敢飲

Go

唔好俾佢停

研究下

迦密柏雨前進 教育青少年
銀禧光輝燦爛 靠賴神恩賜
聖經為我模範 聖靈帶領我
德智體群美靈 全人齊發展
迦密柏雨前進 堅持永不變
同心感謝讚美 努力向前行

可唔可以推到呢個聯署搞手睇到？？？

唐賓南校友幫推

另一間迦密校友都想簽
個辦學團體出名維穩

Ok, Steven gogogo

done

北區有個中學校長係你地校友 唔知佢會唔會簽呢

迦密人推一推

Mst幫推

迦密校友幫推

有那麼多禮物 為我 預備

搞所有迦密人既聯署啦！

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

推，cpu 校友

但那時我卻不知有一嬰孩為我降生～～～～

幫推 cpu同學仔同老師加油

給我生命最大的禮物~~~~~

Because he lives, I can face tomorrow

大埔友幫推

迦密中學校友都想支持下

Because he lives
All fear is gone

迦密主恩校友支援

收到會轉達
睇下有無機會connect 全體迦密人

入黎啦CPUers
For truth and right!

For truth and right!

P牌推唔郁
幫手簽呀大家！

Here Carmel e'er shall stand

已填！

入黎啦校友

聯署呀校友
唔好俾佢停

祂為了我們獻出祂一生～～～
祂為了我們甘心痛苦受死～～～～～～

迦密主恩ok?

唔係柬埔寨有間迦密咩

唔知
下一步呢
我對呢啲閪人會做閪事既意志
好有信心

If I were a butterfly, I'd thank you lord for giving me wings.

有啲校友唔知呢個聯署可唔可信，想問下方唔方便確定下發起人嘅身分？

回望我過去，多少的失意，是你每次每次也在旁

為這失落世界他獻出他所有~~~~
並給他們生命意義~~~~

唔知呢位巴絲有咩好既方法提議？

“發起人係一班堯社既兄弟姊妹”
by admin

Thank you!

really proud of being CPUer!

雖然聽講係你地搞到大埔無戲院
不過好波、幫推

幫推～～～～～～～～～

都係大埔友幫推

半謠言半真相

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

校友幫推

最新致校友信出爐！
我係CPU人呀hi

傳送門

給校友的信
黃偉強校長
2019年9月12日

推呀

簽ed

好衰架CPU成日整喊我

憶當天的那段舊夢
衪彷似與我夜裡共行

推啦

出黎呀

沙灘中的每段道路
編織你與我兩雙足印

校友表示已簽

其實你諗真啲
一封咁既濕9信
邊有可能搞到商家佬有錢唔賺錢
不如話大埔搞戲院未必賺錢好過啦

佢有向第二區繼續幫教會演講